[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (371）你地去哂邊呀

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

好貼心
LM

大妹好叻喎搶1001開埋post

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

大妹今次咁乖

留毛

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

我喺到

自信型1001

一個二個快啲上番水今日連蘋果都唔見埋

我怕醜

其實我唔知我1001左 我post果陣以為未到

不嬲乖開

佢地應該玩到好夜

平時搶完唔開

留名食飯

Chop stamp活動令我諗起有個朋友仔去親日本
去度邊度第一時間都會搵印仔係邊樹
已經貼左好幾本

好掛住佢地佢地成班都唔上水

比dave大大話完唔敢了

得你唔訓咁

我個自然風好靚，你地有無雜草過黎種

自從有樹叢
雜草變得好珍貴

我見d人design 畫d樹葉係地下好靚

邊套，等我彈比我個frd睇，一定好鍾意，最鍾意chop印

收到

比個紅葉堆你

喂喂我有訓架

早晨咁多位

今晚！

我好似有code

@風間 刷動物順手執d草比我

草去外島唔係大把咩

唔記得講 要帶一張機票入場費
勝者獎勵

唔知國際博物館日個活動係起自己島玩定去人島玩

整緊島，無時間執綠化交比我d隊員

捉咗30片葉先射到一個楓葉DIY

好想要紅葉

北半撚表示要等多半年

刷中隻公廁傑克 送走佢

lm

南半球既全部同我開島

太一屌，我夾公仔中伏晒左20蚊
黑心機

訓醒留名

Lm

開始訓醒

Notification 正常返

LM

原來d amiibo 卡都有假卡假code

真係而家先知

廢老學人睇01屌

蘋果我以為你都要唔見

做咩開左場仲講野

傻啦
我點會唔見 我懶訓啫

訓醒留名！

上水啦咩

早晨

黑豬臀長

綠菊咁樣好似幾靚
想生多幾棵了

好多早晨

臀長個名又幾好聽

我幫你淋

你唔講我都睇唔到有綠菊

Me有sense

識貨

睇唔到咪最靚

見唔到既蟹蟹永遠係最靚
但一旦見到

聽你講睇左百姓貴族
笑到我訓唔著

薜丁格的蟹
一係靚一係唔靚

整礦場failed

黑豬真係出手
有效率

收道具：
魚拓 x4
魚干x2
真兵馬俑
可金/機票收

係咪正
佢屋企都好多癲野勁痴線

呢啲事我經歷無數次
由其花同花之間..

有無人連登通知壞左
點解覆po無通知既..

Test

琴日開始都唔太正常
有delay

係呀
壞左
我而家收緊今朝啲通知

而家係咁响

我啱啱收到上一個post有人回覆嘅通知

等睇digimon留名

佢老豆癲佬黎
次次出場都有笑料

我心諗講左啲咩咁多人覆
原來係今朝啲野而家彈

冇睇tri睇唔睇得

同問 個個講到咁好睇

tri真係唔想睇落去

等緊陳巴睇後感

今晚睇 我都無睇tri

太一變到低能仔咁

無睇tri +1

死黑警～～

我一向都冇…但我set曬開通知

咁我做下好人幫你測試下個通知

你個野無壞呀

係冇既由一開始用到宜家

tri當無睇過啦
雖然佢時間線係tri既5年後

鯊巴早晨
今日好似冇咁忙？

係咪block左notification

大佬 下次我講野唔好當真
唔好意思收你大禮架

鯊巴真係比左金你？

開曬手機同app setting都係

老大出名闊綽

咪問啦
我有回返禮架

係呀佢唔值得收鯊巴咁名貴既野囉

Battery saver? Or background sync disabled之類 ？

知錯啦我

我應該冇搞過呢啲野

鯊巴會唔會太好....
係咪叫你做咩都會應承嫁

食咩花生呀你
又關你事

我都係呢兩日突然冇左通知
應該連登問題?

未夠鐘睇戲咪食下花生先

佢話佢一向都無

yoman

我已經準好了

終於有人正視問題

應該係你冇上水既問題

貓自己check多次係唔係真係有開好過啦

咁仲唔叫小二

你當女超人流架

由dl app開始就冇收過毒撚

冇花生冇小二呀

明明係根本冇人覆你

我都覺得係

有無小二呀？
出金換花生

睇你個島都知咩事啦

我而家唔敢再問人拎金了

想問落雨仲洗唔洗叫人淋花

好少野姐

今晚淨係開比鯊巴算

都可以

冇啦啦邊好意思收你大禮

我有話幫你整牆紙架

好少野
佢平時收開積木桌diy

開曬

屋企附近好多狗

隻GAME好似冇得睇FD數據

你兩公婆自己傾惦先

個島連續第4日無npc 好波

我日日都有

我同妃b冇傾啊
我今晚唔開比其他人啦
陣間又話我個場好靜

玩到好嬲

我冇講過 係咪入得

落去咬佢地

Tetris 99 組隊／交流區

開左個post
係到講驚比人打

兩公婆

冤枉呀大人
我老婆得妃b一個

真係連登問題

有冇人要0220白 1210橙 1220紅?

派你落去

動森活動緊 冇

你完事喇喎即係

屋企係邊

完哂啦 爆機啦
睇下有冇人想慢慢自己種藍玫

係到

係咁彈

再彈

你唔講我點去咬

你樓下都有

組隊去佢到

上個水

璃妹

捨得返嚟喇咩 幾時開島俾我打吓

唔好咁樣啦

想見你

離妹
掛死你

係

我搞掂個紅海先

無眼睇

招淋花子

個post唔可以冇左離妹

唔係你諗咁樣

仲未夠花咩你

我都係潛返 一上水見到你咁對我

未開始裝飾個島

你潛我都潛

唔覆我

一瞓醒無晒人

今日個po交比你地啦

喂啊鯊巴快啲接走你既top1

我地想你訓得好啲

我出左去 無得瘋狂推Po

各位早晨

咁係點樣 你講

講巴 早晨

好好睇，要喊了

有無人商店賣緊書

你又要？

我想睇了

寄比你？

都未搞惦你個筆

想睇下擺多幾個書架咩樣

早午晚diy其實有冇個固定時間

例如 朝早學左一個 隔x個鐘 去到中午就有第二個咁

好呀

3小時

你寄兩本比我 我再寄番比你 四本

而家黎

落雨點算

玻璃盆栽

落雨～不怕
落雪～也不怕

我搵你 重要將我推比第二個

做咩想要？

一向力推依件野

我仲未有 竹製水造景diy
有冇人有卡

睇完無乜心情，潛下水先

有冇人而家可以互淋下花

有啦
冇位放姐

成地都係亂生出黎嘅花 完全唔想理

刪左個save
一了百了

我都想新手唔識刪 唔刪了

掉爛部機

掉左幾次都唔爛
上左金剛不壞buff

我熱愛助人

我可以呀

情境題
放假應唔應該覆任何有關工作既訊息

冤枉啊大人

唔想麻煩人地

唔應該

唔係咁架
唉我唔講野啦

原來有河童頭
第一次見

我最鐘意幫人 想參加長洲綠化計劃

長洲團我John

未加?

一陣等絲打拎完花幫你淋

俾機會你講清楚又唔講

好呀你洗唔洗淋?

唔洗 超級亂

豆腐巴唔見左成日

佢琴晚安全到家了

我再講離b唔要我架啦
唔講野啦

加咗，L字頭
開咗島，島名M字頭
幫我淋服務處後面啲花就可以，唔該晒

收工lm

見到

黎緊, 淋完我返去開島比你
我係入口轉左一路淋到尾就OK, 不過黑玫唔洗再淋了

今朝刷返嚟嘅新朋友

上面有個岩岩走

真子

乜咁啱

大妹
抖陣又要出去食飯

你唔講清楚就算喇

金玫瑰花園 有冇人有需要

又出街

花圈下話

開左島

我愛大家

屌

係呀花圈 有冇人要拎diy

補返老母節餐飯

係咪過黎幫手淋黑玫

你兩個自己慢慢玩

今晚係我哋兩個

巴打要人淋花

想要大吉

我都想要DIY呀
係咪可以黎拎?

聽晚呢 後晚呢 大後晚呢 之後呢

#314有人放

我睇唔透應該呷邊個醋

無位接

黎我到種樹？

你想晚晚都見我我比離豬del fd都似

呷我ok?

你應該係呷我醋點解要考慮

既然你地都唔珍惜鯊巴
不如交比我 ok?

del fd

阻止已經太遲

我清緊花 你要唔要

部新冷氣好撚凍

我要樹阿..唔要花

你早講 我朝早劈左

晚晚追住你 定唔知你追住佢個個 應該唔係我

好的, 黎緊
之後再add返你fd code

原來想比我追 出聲呀嘛
買個靚蟲網先

有無人得閒黎種樹苗

我個藍色星星網爛左

等我一陣啦 我等陣同你種到成島都係樹

買翻個改色

咁樣好多人會斬我 唔好亂講

又要重新種花配色
鏟花好煩

巧..睇我下一陣訓未
飲左酒

呢個時間有冇淋花仙子

睇完數碼暴龍飲酒仲要咁早

好熱..雪櫃凍飲得酒
數碼暴龍好撚SAD

有, 但可能5點半先得

屌..得3.5%都紅
果然我唔飲得酒

渣ga

冇人會斬你啦

我應該係身體少左個種酵素
btw 你得pm我，我整島

怕

有冇人有紅百合種子

有冇睇到喊

冇

見到你就想喊

想喊唉

大妹 你長大了

唔比你見我見純寶得

點解呀

你上到黎我島先算

你睇完就明

致嘆緊冷氣的你，係時候為地球岀翻分力
黎我島種樹

首神最好人

睇下附近有冇場先

我今日見到條廢老，半隻腳踏入棺材黎睇
嘈撚住晒，中途走

上水

你話睇01果個？呢啲應該係因為戲院開番是但買入場果啲

感謝兩位上島既巴打齊晒啦 終於都齊晒啦啲化石!!!!!

露營撚表示有興趣

有無人有npc海報
(已有豆狸粒狸 西斯惠 駱嵐 kk 貓頭鷹兄妹)

唔駛客氣，齊晒就好

各位巴打 有冇入面嘅野可以俾我摸
我就黎摸齊家具啦

我可以俾你摸番set 粉紅餐廳 or 其他你有興趣嘅野

有沒人可以比武士刀or鯊魚模型我

你地竟然走哂去玩第二隻驚

幫我召喚下佢

對唔住 沒有

蘋果我哋相依為命

開左島, 繼續招下淋花子

如果想送禮俾村民
又唔想佢地將件野擺係屋/著上身
可以送啲咩？
純粹想加好感度

牆紙 壁架 地板 掛牆既嘢 化石

現貨有辦公室椅子同祖母綠戒指
要訂既就體重計
有冇餐館系列紅同黃色set?

體重計都有現貨可以摸

tetris有動森活動先玩 (好似係)

連down都未down過

想問下大家如果有兩個人玩嘅話係點樣？即係唔需要同時嘅話係咪都唔可以，定係其實可以只不過係大家都係喺同一個島度生活？

down黎一齊玩

要down黎玩架？

係啊 有會員既都可以一齊玩架
最多99個

唔洗錢咩你估

嗨登仔

一陣望下先

玩bug就走啦

你試下重組句子再問
我睇唔明

是咪有興趣一齊battle

真係唔洗

廿本但我唔急可以慢慢等其實
我個島整成個月都似

我又黎！

廿本姐 一陣俾到你

新人留名
請問係咪可以交換野

睇完好失落

歡迎過黎

Tetris 99 組隊／交流區

你同陳巴一樣反應 我仲應唔應該睇

糞驚
對新手好唔friendly

加密俾個code黎 我俾兩粒星碎你

睇

佢地好似好勁 我唔敢同佢地玩一陣個個鬧我廢

喊未

無喊，不過忍得好辛苦

我自己玩都冇癮
比人屈到玩唔到
我唔識玩 同小學生一樣咁屎

有王妃陪你包尾 怕咩

你地都咁 我喊硬架喎我見附近有場睇

咁不如我地一齊玩

感謝

入緊

係天使

再次感謝大佬

風神翼龍右邊同牧羊座碎好似有
一陣入黎俾你

多D上黎吹下水就得

鯊巴真係好癲

鯊老大好出名

收唔收小弟

執島執到成地垃圾想del驚

感謝
轉咗code
順便問埋 楓葉係咪攞住個網鳩禁a就捉到
好難捉

做靚都唔得

我都成日上黎吹水但鯊巴唔送野俾我

你地咁樣爭得唔得架

唔夠你出名 出名到加拿大都識你

冇見過你咁惡

搵咗好耐都冇
有冇巴打有多 , 可以機票收

蘋果壁紙 2張票
街頭藝術牆 2張票

我收皮

蘋果我識整 但我而家要食飯
食完飯整比你

我想要卡，強迫症

你仲要唔要
我岩岩買左99棵

卡我要食完飯睇睇有冇
冇卡你仲要唔要？

我平時唔係咁

有冇人有竹製水造景卡

冇卡唔駛
麻煩晒

壁紙 DIY無
牆我有 唔洗俾機票我
但夜啲再提我 應該未有咁早得閒

有無咩你想搵架

想搵幾百萬美金

me新手
想r多個島

好
我 id 8411-7539-1605
麻煩晒

我明明記得自己學咗貝殼拱門但唔見咗

第三幅圖第一個啊

買多部機

係隻game度買左好多部喇

反轉間狗屋

有需要先搵你

蟹蟹一定見唔成

唔岩我 設計個島辛苦過番工

呢個似宣傳多過請人

你去見啦

無藝術感唔值呢個價
有藝術感唔會去apply

剛巴又見你 好有緣

1點訓到而家成日無咗

你去見

1日有24個鐘啊親

你會有人tum番架喇

藝術感嘅野好虛無
個個都可以有藝術感（自稱）

個島會因為負重太大陸沉

貓吠絲

咁大半日

只限面交ok ？

你誇張過我

你擺落屋企樓下個垃圾桶底可以了

情人如若

你係咪想死

我好鐘意訓教

夜晚PM你 睇下咩環境

你而家得唔得

食緊飯 再睇下點今晚 都係十一點後既事
唔該老闆

後句正確

好

唔該哂

唔洗人哄啦我收聲

same here

咁我今晚唔on

有無人想學木製書架 彼得bb教緊

我島行哂雷又閃電咁 好正 第一次

冇卡 幫你唔到
幫你集氣祝你早日收到

波斯菊花灑有冇朋友學

靚野黎

想要但係街

我可唔可以學呀

留俾你 但我唔知今晚會唔會又忙到唔上線

愛你
幾多日都等你！

有！幾時可以黎

加過嚕

now

隨便入

聽完KK唱歌就9衝過黎

你先係0尊

？

去左邊？
無野玩可以點....？

貴圈真亂

小潤教緊金拉門diy
有冇人入

多謝大佬

佢地岩岩好衰

1格種樹

又亂咩

我想問你跳個啲格發到芽咩

多謝絲打
你個島好靚

就係唔得
公敵404!!

有冇朋友可以寄架非黄同黑既單車比我呀？

召喚K先生

Kk係我度唱緊歌

我老婆好正

serco.storee 岩唔岩

行開左頭先
巴打個島仲有冇開到

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

隊長好多囡

你地個個自私玩

做乜

文青type 正

純文字討論潮文 未見過咩

係咪要我scan 完條女張圖 貼起圖比你J

咁串 早知種多幾棵一格樹

唔係朋友
但我有綠/粉/藍, 綠有現貨
如果你有黃/黑我都想摸

依家開
感謝

下世都召喚唔到！

404呢

我記錯係黃，原來得粉同黑我多咗架黑可唔可以換是但一隻色?

你刷動物有無幫我執草

有冇人可以寄2盞白色地燈比我

我有無加你
我有

綠有多呀, 交換你部黑
比埋部藍你摸?
但要晏少少, 出左島幫fd淋花

我game名C.Uni
唔記得有冇

各位大大係咪都係跟哩個流程種藍玫瑰

唔係呢個k先生

寄咗

巴打我想黎
仲有琴日話想借成套和服架+豪服架摸奏

已經唔認得我地

呢度好多人係藍加藍=藍

加咗，e字頭，你方便嗰時先交換吖

我加你

好似得一套5件和服架同埋一件樣衰和服架

第一朵都未有 又唔想咁快搵人俾我 想自己試下

無加

玩未

呢個step唔洗哂時間試紫1紫2
堆埋一齊
出到白就係要留果隻白黎

有D啦

加左
不過有人比左我
唔洗住

姐係點 直接繼續用果個出嚟既白繼續種落去唔filter？

咦我唔記得左寄
送緊禮 夜啲你提下我

紫白出既紫
佢教要用店黃試既
其實唔洗哂時間
你將所有紫照堆埋一齊
只要生到白
就係你要既白

好想聽呀

佢filter既目的其實係咩 保留有用既紫？

因為紫1+白可以出紫1
但你要既係紫2
紫2+紫2先會有白2

404搖我d樹！

accepted, 我開左島呀, 你得閒就入黎啦

淋花食完飯黎

想用機票去刷楓葉DIY
是否不智

蟹姐

佢右邊個圖唔係講緊紫1/紫2都會出白咩 咁如果我淨係見到出白咁點知我果個係咪紫2

定係其實紫1紫2出既白都係一樣係白2

可以呀
今日全日大雨都唔想執島

冇人開島

雖然我大愛
但其實無乜太多人理我&同me玩

所以水晶巴

2隻白黎

所以水晶巴唔好唔開心

紫1 ：0020
紫2 ：0120
白1 ： 0110
白2 ： 0220

紫1+紫1 / 紫1 +紫2 都生唔到 任何白色
只有紫2+紫2有機會出

明明你講句早晨都有10個人覆你

巴打個島叫咩名?

水晶豬都有咁既煩惱

叫佢開島！

我悟性太低 要睇多次啲genotype先 連數字代表咩allele都未搞得清

我覆人好似永遠冇人理我咁
原來呢度問問題冇人答

送化石

有下面DIY
想交換蘑菇/楓葉系列DIY

你又有古猿

慢慢玩模擬器

做咩要咁在意 存在感呢啲野浮雲黎

今日又掘到 你係咪要

好耐無見

好耐無見你

好，我d化石都未掘
掛住整島

我on親都唔見你 一係外出緊

我都成日被fd笑 講完野無人覆
好正常啫
至少我見過有人召喚你開島/搵你玩

最近唔多想on

未睇紅海

你都係唔想
我係無時間

我怕我返到屋企 你已經瞓左

好人巴

我夜更

無人召喚我開島玩

不如開島俾我行吓 淋吓花

有無人有多圓木長椅diy? 可以交換diy

咪玩啦我咪仲單機

今日掛住拆島整島

冇人要我11點前掉晒佢

玩埋狼人先再慢慢睇

你咁惡唔敢同你玩啦

多謝佐巴
我啲化石終於齊晒

想要
雨傘架
小樹果樹
黃色落葉

要比世人欣賞

thx

係我錯 好對唔住 以後唔會煩到你哋

整咗幾多?

個BBQ爐係乜料

我個門口又唔同左

想要 竹長椅 雪橇 高架花籃

有下面DIY
直接送或者交換蘑菇/楓葉系列DIY
冇人要11點前掉去黑洞

等你燒好餵佢地食
動物仔識玩

做咩食完唔收野 班人

勁，強攻KK地盤

帶多啲花黎先下次

有冇人學

拎完嘢畀人再嚟

好野黎 想學

包住自己個樣

我係咪miss左啲野 睇黎要追返

子瑜巴斷左線sor

再開

想摸春夏季鐵道模型 有無人有？
可以交換摸樂器 廚房廁所野

召喚jelly巴見到你個留言

上面有花生食？

你個島四四方方

決定要去睇了

想睇多次數碼暴龍，我要喊

你買最後，唔想你900kg阻住人

你再睇買邊行 我坐你前面

想包場睇，我要自己喊

你冇人接收既想要竹長椅同竹凳子

借君一摸場

我想摸

1134 6258 2426 感激！

plant.lily正

仲有冇人學
順便幫我淋個花

送咗畀人

404你on未

On左做咩

993

屌羊

借隻羊比你屌

996

Ok 而家黎！

完左未

1000